{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040002",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10041253",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 J 호텔"
    },
    "text": "2021年10月に開かれた我が宿泊施設は、常に最上の客室とサービスでお応えします。ぜひご利用ください当宿は計12室の客室を保有しており、韓国語を含む案内支援言語を提供しております。入室の際の基準人数は2人で、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金が決済されます。客室はチェックイン時に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金の変動がある場合があります。先着順でもらえるクーポンイベントがありますので、客室を予約したい方は予約詳細ページでクーポンリストをご確認の上、適用可能なクーポンをご使用ください。クーポンは先着順で提供され、早期締め切りとなることがあります。訪問者のレビューによると、宿泊施設はきれいで良く、アレルギーに強い宿で敏感な肌のお客様も宿泊できるそうです。位置が静かで快適に休めるし、価格対比できれいで良い宿と評価されています。しかし、一部のお客様は布団の交換や部屋の掃除に不満を表明しています。全般的に満足できる宿泊施設ですが、個人的な好みには差があるという点を考慮しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はいつ開かれましたか？",
            "answer": "2021年10月に開かれました。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "計12室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "韓国語を含む案内支援言語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "入室の際の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "入室の際の基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はいつ決済されますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金が決済されます。"
        },
        {
            "question": "客室はいつ割り当てられますか？",
            "answer": "客室はチェックイン時に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室は掲載されている画像と同じですか？",
            "answer": "客室はチェックイン時に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "特定の日や祝日には料金の変動がありますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではクーポンイベントが開催されますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設ではクーポンイベントが開催されます。"
        },
        {
            "question": "クーポンイベントの利用には条件がありますか？",
            "answer": "先着順でもらえるクーポンイベントがありますので、客室を予約したい方は予約詳細ページでクーポンリストをご確認の上、適用可能なクーポンをご使用ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿泊施設はきれいで良く、アレルギーに強い宿で敏感な肌のお客様も宿泊できるそうです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の位置はどうですか？",
            "answer": "位置が静かで快適に休めるし、価格対比できれいで良い宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には改善が必要な点はありますか？",
            "answer": "一部のお客様は布団の交換や部屋の掃除に不満を表明しています。全般的に満足できる宿泊施設ですが、個人的な好みには差があるという点を考慮しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 525
    }
}